正視聽：吳孟達只係個食煙玩女人嘅垃圾賭仔，死不足惜

詳情自己Google佢嘅新聞

偽人只係一個戲子昨傻仔，有錢叫佢幫你含撚都得啦

用新聞去睇一個人👍🏻

特朗普肯定死十次都唔夠

連登左膠:佢拍戲好睇 其他野睇唔到

人都死左 都唔知有咩好討論價值

Rip

藝人只係戲子
書讀得少仲要雙面人

醒下啦細蚊仔睇戲上晒腦

唔通我鍾意鬼滅之刃又周街劈人咩

特朗普對美國貢獻真係好大

覺唔覺得用新聞去批評香港鐵娘子林奠好唔公平？

雖然吳孟達支持共產黨對付香港人
但人都死左 就算啦

係新聞只係好片面，甚至會比人manipulate

見到你只係用賭仔、爛人去形容人既一生
仲要用幾十年前既新聞

笑而不語

大佬佢而家70歲玩唔到就梗係唔玩啦
生野死咪佢嘅報應囉
你話好似周潤發咁樣真係兩袖清風咁咪值得人尊重
佢死好命撞正周星馳同佢拍
冇嘅話咪又係馬會執緊煙頭食

好心你班連登仔就唔好扮撚晒野啦
所以話香港人幾時都咁撚虛偽

香港有你呢d人真係可悲，希望你有BNO快d走

包容、愛、同理心、憐憫

呢幾個形容詞係連登唔值錢，仲會比人批鬥

關你撚事 我人身自由
但唔該你地唔好咁撚虛偽

勁多人喺Facebook講喊咗喊咗
有幾撚多人真係喊咗 偽君子
關你閪事咩
生野又唔見有人眾籌幫佢

死撚咗啲人又出嚟認親認戚

達叔近年半年都冇賭錢了，尊重拉

係呀耶穌叫你愛你敵人啊
打撚完你左邊俾埋右邊佢打

講真果句如果林鄭今日死咗
你係咪都會同情佢咁精彩嘅一生？
你敢唔敢喺連登開個post講同情佢？
偽君子答我？

你呢d垃圾應該高不成低不就慢慢享受你係網上既自由啦

知香港人虛偽仲晒口水講黎做乜

69.5歲開始冇錢
睇醫生未必夠錢呀條垃圾雞蟲賭仔

其他都算
最後兩句真係駁唔到

三叔rip

大家萍水相逢
我有冇成就都唔關你事啦

正如條賭仔冚家剷都同你毫無關係唔好喺度扮有同情心

咁多如果做乜

灰飛煙滅果陣我都有種心涼既感覺

不過人死左就算啦

唔怪得波台狗咁撐佢

達叔尋日臨終個陣都冇玩過女人，咪叫佢雞蟲啦

我唔係想屌柒你
只不過我希望香港人就唔好咁虛偽扮有同情心
真係睇到好撚嘔心
我都已經唔係講緊黃藍立場

你要點樣評價一個人
等佢睇佢在生時候點樣對身邊嘅人
有無為呢個社會作出實際貢獻

我想你哋認真事實
演員都係戲子收錢拍戲
同打工仔冇分別
劉德華都玩抖音啦

幾頭家
作為香港男人好閑

我要捅破香港人偽善嘅真面目
Follow me?

連登左膠真係笑撚死人

講到好似你同佢好熟咁👍🏻

用戲去睇一個人

細蚊仔分唔到乜嘢現實乜嘢戲

特朗普係前美國總統 成績有目共睹

隻賭仔係隻本土小丑戲子昨

（唔講黃藍）

咪就係。將一個娛樂業戲子 睇到咁撚重，好似同佢有親咁。
佢本身奶共黨都已經不值一提。

佢14年唔知咩病毒感染呢？

我已經唔想講黃藍

你睇佢份人又爛賭有幾頭家
就知佢現實係一個點樣嘅人

佢有冇害人先？ 有就真係死不足惜

出軌 幾頭家 害死仔女

我會

香港人真係勁虛偽

手足練緊咩呼吸

trump trump肯定冇玩女人

我想講佢D大牙無晒既

淫之呼吸

垃圾特朗普美國病毒都搞唔掂

鬼滅之刃同周街劈人有咩聯繫？

鬼滅之刃係講周街劈人

結3次婚, 重要生小朋友兩個

達哥係我哋童年回憶，雖然佢係護旗手，但唔反得
周柏豪就要反到佢收皮為止，好偽善呀雙標撚

[黃色五毛警報］又嚟玩兩邊撥火

五毛勿回

其實遊行把撚？

自稱共產黨員冇得抵賴

你有能力玩女人, 你會唔玩? 邊個有能力男人唔玩女人, 唔玩果D只係無能力, 呢D係男性基因決定, 只要佢有能力照顧到跟佢的女人, 無影響其他人咪無問題, 你班友仔買股票咪一樣係賭錢

真

鬼滅之刃就係講劈鬼，樓上打譬如條友智障

真 關我撚事咩

駁唔到

入院第一單就已經彌留緊仲眾籌乜
雖然我都唔會捐

無所謂啦
反正比盡一個月後
大家都會忘記

特首有能力玩鳩香港人
你係特首會唔會玩？
冇影響其他國家人咪得囉

有權力有腐敗
絕對權力咪絕對腐敗
全世界都係咁㗎喎

周潤發大撚把錢啦有冇玩女人呀
傻鳩

咁又點 我就係鍾意佢以前拍嘅電影以及對香港流行文化嘅貢獻，佢死左我默哀一分鐘講句rip然後該做乜就繼續做乜，都唔影響我嘅政見。一個人嘅文化作品同佢嘅政治傾向區分開有幾難？好睇就好睇，好笑就好笑，邊有咁複雜嘅黃藍政治帶入？唔通因爲佢地藍或黃就可以否定以前做嘅貢獻？堅持歷史虛無主義到咁徹底同中共有乜分別？

咩邏輯

推

自己長大嘅地方俾人鵲巢鳩佔
幾多人俾人打到半死 告暴動 國安濫捕
仲有幾多人離開家園被逼流亡海外

然後一班死左膠: 吳孟達係集體回憶

屌你老母臭閪
國仇家恨都可以咁容易忘記
去幫一個為錢鳩衝去支持極權嘅敵人

呢班咁嘅人無資格再叫自己係手足

唔講以為吳孟達免費拍戲唔收人工

師兄你有回憶我冇喎
我睇歌舞青春
鋼之鍊金術師
超人迪加 回憶多多聲
冇乜睇TVB
我比盡都係睇過幾套周星馳笑過就算
我唔似你哋咁上心
同埋我從來都冇講黃藍
我只係批評佢個人所作所為

唔洗講佢人品點 淨係自稱共產黨員都夠抵死

女人唔要黎玩仲有咩用？

乜嘢叫雙標？係咪大陸新口號？

我己經唔講黃藍

樓主講得好

咁鐘意對啲幫極權搖旗吶喊既戲子打飛機，如果黃百鳴同高志森死咗，唔知啲人會唔會懷念佢地，話家有喜事好好睇，對社會貢獻好大

牙達哥

唔需要再鬥黃啦

建議同所有藍絲朋友/同事/親戚講 建議佢地捐錢比達叔家人
中國人係應該支持返中國人👍🏻👍🏻👍🏻

之前上天經已比左一次機會佢, 唔好好珍惜生命, 繼續為人仔賣命, 結果....

唔需要鬥黃 或者建議你留返時間試下同人鬥藍
效果一定會更好

明白大家都有無力感 但凡事係有兩事

正視聽呢三個字真係好柒好撚中二
正你老母閪咩

佢後黎奶共呢件事實肯定冇得辯，不過佢死左有人想哀悼一下都係可以理解嘅，我屋企以前有人同樣因爲肝癌而不幸過身，我知道呢種折磨嘅痛苦，不忍係佢呢種時候再講風涼話，所以rip一句就算。我對其他人對佢有冇懷念根本就唔care，但係我本人嘅觀點就係想悼念一下。

凡事有兩面*

你屋企人黃定藍先

老實講,政客同藝人都係雙面人冇分別

股票比女人好玩多了

我都話我唔講黃藍
爛賭幾頭家份人好得去邊阿
就算冇佢都有第二個會頂佢個位

不過好似你咁都啱嘅

所以我都係睇佢貢獻有幾多
所以呢種小丑係冇辦法做到乜撚嘢影帝

呢個唔係感性爭論 係原則問題

啱啱諗住講
一個factual 一個fantasy
佢屌鳩人用 factual side 黎睇人

其實呢啲藝人點會有連登仔睇到咁深咁遠講咩原則
佢哋有錢就去搵
上一代嘅人都係咁

加埋都係上面落嚟
你點同佢講香港人中國人

呢啲人只係好低級嘅市井之徒
只不過佢拍過戲好似有明星光環咁

如果佢唔係拍戲
我諗佢都係做緊地盤佬爛賭叫雞嗰隻

五毛
會員no54927

可以不理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

五毛
會員no54927

可以不理
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

佢係對電影業有好大貢獻
但佢嘅人品同佢自認係支那人就唔值用咁多時間懷念佢
有時間關心下初選被捕人同梁凌杰父母失聯仲好啦

好大貢獻
小丑一隻
收錢開工昨

岩 所以就建議鬥藍 唔好鬥黃 同樣既原則但唔同既方法杜絕5毛

事實係 佢奶共搵左錢 又唔係分比我 香港人有難佢有冇出聲出力 憑咩要我可憐佢 就因為佢比較出名？

勿
覆
同
封
鎖
樓
主
油頭義士
佢
笑
人
生
癌
冇
錢
醫
油頭義士=平壤黑人

入
沉
底
堆
po
鬧
佢
封
鎖
佢

你話呀？

原來你仲未死

好想知連登仔既深藍老豆老母死左係咪會開香檳

樓主咁做乜用 浪費時間

銅芯狗罩用心良苦
深水埗日日自行注射疫苗
怪錯左林奠

周柏豪死左一定要拎返曬啲留言出黎bin
不過到時都唔知仲有冇連登

咪喺成日睇啲假新聞抹黑我哋中國👍

同埋有酗酒問題

最撚搞笑條爛賭仔人地發哥唔借錢比佢 就話好憎人
呢d人性格一定極之自我中心既人渣

相信身邊親戚甚至係父母既人都唔會講句rip
扯埋屋企人朋友落水既賭仔落十次地獄都唔夠

阿嬌都係俾人移花接木 請原諒

成熟既人就明

支持

有討論價值？ 我更關心大搜捕

食煙玩女人簡直連登仔夢想喎

呢句真 聽到啲黃豬話孟達死咗好慘 真係好撚嘔心

吳孟達係連登都比人吹奏時代變啦

你都戇鳩鳩，有錢唔玩女白癡嚟㗎，你慢慢去追求口講民主自由啦，有錢唔玩權力唔玩女玩咩啊

支持樓豬

你係被玩女人嘅產物？

我同你差唔多
好鐘意佢嘅電影 佢近年冇再拍香港電影好可惜
仲死埋 原本可能好sad
但一知佢係紅底 又護旗手
死訊變開心事 即刻釋懷

藍絲死全部都開心 一啲都唔複雜

你當埋吳孟達係你老豆

屌你 拉

眾新聞：47人被落案起訴

香港人/支那人既虛偽係睇得出，其實唔算好虛偽

台灣人/日本人既虛偽係你永遠都sense唔到，只有佢地圍內先sense到

即係香港人好低妝囉

推this

發現打少左隻字